{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엣지993펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 最大人数を超過した場合、入室できず、バーベキュー場は1階の夜会場で利用でき、価格は1人当たり5,000ウォンです。 客室内は絶対禁煙区域であり、ベランダのドアは外では開けません。 電子レンジと浄水器は1階101号客室でご利用いただけます。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いします。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者は利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、ご利用中の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 ペンションが提供する様々な施設及びサービスに関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず、バーベキュー場は1階の夜会場で利用でき、価格は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は絶対禁煙区域であり、ベランダのドアは外では開けません。"
        },
        {
            "question": "電子レンジや浄水器はどこで利用できますか？",
            "answer": "電子レンジと浄水器は1階101号客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の部屋が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "当該画像は実際とは異なる場合があり、ご利用中の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 462
    }
}